政府同老解割蓆因乜解構

老解出動唔係上面落柯打搵鬼信
政府同老解割蓆=

制裁近了，大難臨頭各自飛
林鄭係英國特務

可能真係老解衝出黎柒

ANY肥, 多謝送子彈

話比大家聽政府真係控制唔到老解
想警告大家好快啲收手

死咗人港豬都繼續返工
咁今次咪試下強調明刀明槍
睇下明刀明槍之下港豬反應會點

有個肥閪老解講野自信到
我笑到碌地

個政府越做越肉酸 向口交部進發

可能係民建聯自己同老解有自己connection而正苦係唔知ge
u know what i mean

民贱联我留意很久了，觉得有点古怪🤬

其實你地有冇腦? 咁都叫割

唔通政府話自己主動要求解放軍出黎?

林鄭可能係MI6

首先我並唔係行攬炒路線 但亦唔反對一切攬炒行為 每個組織都有佢地既爭取方式 好應互相尊重 而且攬炒對我黎講只不過係下下策之計 賠上人命來換取對方既經濟損 認真沒有更適合不過的對策？
對於已犧牲嘅義士本人內心感到哀傷 更加唔願意見到有任何手足被自殺 受惜生命請: )

@ vvovv2019

山竹果次政府係到兜 今次直指冇邀請 唔係割係咩 含糊咁轉移視線佢地用開 今次直接否認

總之大家快做文宣煲大佢啦

姐係話俾人知 老解鐘意做咩就做咩

唔撚通話你知香港政府支持主動破壞基本法 基本法垃圾黎唔駛理
一國兩制其實都可以唔理 你夠料就獨立la

#14